人民日報—中央可以向全國人民包括港澳台新馬同胞徵收統一税，為武統台灣做好準備

不過港澳台就唔撚交稅

有冇得抽獎？
(台灣嘅統一發票，係有類似六合彩抽號碼活動)